$3000以內有咩電話好揀（唔要強國機）

Iphone 6s

s8 水貨

二手iphone7

Nokia 7 Plus

S2

nokia 7 plus, 最穩陣

SHARP！？

買俾5/60歲有咩推介？

小米Pocophone一定係最佳選擇 如果唔係你得LG同Samsung

Nokia 8

淘寶 pixel 2

iphone for sure

iPhone XS MAX

HTC

唔用

Sony xz premium? 衞訊好似做緊2998